歷史回顧---八國聯軍

義和團開始「扶清滅洋」活動，大舉進京「勤王」，殺害外國人及恐嚇中國基督徒，攻擊外國使館和機構，燒教堂破壞搗毀洋行與售賣洋貨的商鋪，並攻進天津租界。各國公使要求清廷取締義和團，但未獲回應。

聯軍的導火線是德國駐華公使克林德遭到槍殺。

推

外國勢力入侵家園，你我有責
推上去等多啲人認識歷史